服務業黎講，Sofi同foodpanda 呢兩間公司簡直係世界毒瘤

Foodpanda: 用咁耐十次總有2-3次有甩單同漏單嘅事件,客服中文永遠話唔夠人，要揾英文客服同啲南亞佬傾計，傾完一大輪俾返張coupon 你都無事

Sofi : 上年6月開始開戶，到今時今日都無進步過，無盤前無option 都算，玩正股系統會死機，入錢出錢慢過呀婆行路

兩間公司共同點：從來都無進步過，繼續當啲客投訴係狗咁撚，利申已經無用

有無巴絲有其他公司例子？

推

Sofi基本上不收費，
可以有咩服務可言

你啱係我曾經on9 入錢落去

你估佢搵咩黎做生意

一通